香港金融業好快被上海取代

近日咁多金融才俊 投資顧問比人拉左
香港金融業人才盡失
睇黎係呀爺既order 要肅清香港財金精英
令內地可以追得上

今次mo la mo la

深圳早就超越咗啦！
on9

上海
巴打好撚風趣
排隊都係新加坡，東京先啦

超越左啦？未超咩？

曲定直呀
定係講緊大陸喺倫敦金方面超越香港

深圳淨係創業版成交額已經多過香港主板
咁我問返你：
倫敦個場大，定係紐約成交額大？

樓主坐左幾耐？十年前已經超越左啦

快撚啲超添呀

佢地都叫金融業？咁老千行業冇晒人啦

論騙子, 啊唔係, 論呢啲所謂CEO嘅數目, 點洗上海, 求其一個三四線城市都取代左香港啦

原來係國家想上海取代香港，拉哂d 金融人材
不安

人地全民皆兵呀
香港多精英都只係小毛見大毛

要求香港倫敦金公司去大灣區 上海自貿區 同一帶一路國家開分公司

為佢地提供優質倫敦金買賣服務

鼓吹資本主義
上到去比人打靶都似

係就快少少唔好得個講字，上海都應該等咗好耐

拉左好多啦 遲下睇經濟數據就知

好似話中国是但一條村都超越香港
次次啲調查都香港全球頭幾 全国排尾幾

香港又無左一批金融才俊
上海又快一步取代香港

聽左20年了